代問 依家都仲係顯示2019選民資料 無出2020 係咪收左皮？

一直等 都仲係得呢個畫面 係咪出左事無份？

我都係

唔知投唔投到票.

應該正常

新既未更新掛

如果取消左你佢唔會咁show

btw, 嗱，我就投左黃碧雲

你地重唔落去投票等下屆又見返佢啦

您唔會咁樣？

你留意下面細字，佢話2020年要7月先更新
所以只係未更新啫

但已經7月中想知其他人有無呢個情況